幾耐收到offer

想問問各位巴絲打你地由in完到收到offer 最長試過等幾耐

即日

最長2星期，過左2星期，就肯L定唔收

其實真係唔知點解d 人要考慮咁耐

最快果次:
INTERVIEW完未離開間公司就收到電話

最耐果次:
個零星期

最快個次: 1 日

最耐個次: 其實一耐就多數無

未in知請硬算唔算

最快個次：interview完就出 不過個份係人都請
最慢個次：隔左差唔多1個月 有諗過係咪人地reject左先到我

即刻

HR扮做野咋

有時根本唔係想請人, 扮in下人做下野, 瞭解下市價, 睇下CV咁

一係就大把人要排waiting list

最長試過3，4個月

試過見冒險樂園 我隔離果個好快收到電話
我隔左成個月 重要係第二間分店

最快試過見完工落樓 就打電話黎話請

最快試過一晚，最耐試過隔半年問我仲有冇返工有冇興趣